首次用KLOOK,買左BUFFET後駛唔駛打去間餐廳BOOK位?

梗係要打去問啦，你就比左錢訂，佢又無訂到，去到食得屎

點都打去問先

唔洗 我用淘寶講都係去到講聲就得

reception會print左張紙有齊邊個book左位

應該會有晒QR CODE? 收到就十成九都book左架喇
求安心就打去問下

屌,你地二邊都有COMMENT既

KLOOK客服又難搵,有冇巴打真係用過既比到意見

淘寶無qr code, 買果時填名同電話 , 去到群芳reception話訂左位 講番名同電話就有資料

klook而家有500蚊9折 可能差唔多

邊間？
我上次食JW dinner
揀完日子俾左錢就send左qr code俾我
到入場俾個qr code佢scan就得

平時都唔full 你walk in都得 怕咩